ex拍拖比人中出

How do you know?

唔好唔開心 下次預埋你

我都試過仲要係我初戀
打黎同我講 完全唔知咩居心
之後同佢斷絕聯絡
臭雞

好呀

係唔比你中出姐

你宜家咪又係咁比人中出

ex到47歲先比人中出

樓主點知？

都幾痴線

連屎眼都可以俾人屌，你就渣下波都唔得

你同條女好似分左手冇耐
咁快佢已經比人中出

wa

3個月